優品2360 中伏區

1.2

咁都有得升

1.2走左 執幾百 各位努力

1.29 走左 祝大家好運

仲唔放 蟹貨

留名

利申 IPO 抽中一手

牙爺又派錢

唔中 暗盤咩價？

富途1.16走算

一通1.23,無人賣

富途1.22買盤73.81%

97%啦,衝呀

中了30000

1.27/1.22合共走了16000
仲有14000

6162冇回撥，希望win

發發喇

呢間垃圾都學人上市

仲要有傻散買

吸水姐

上

759 1蚊都冇
佢值1.2

關估價春事
根據aastock 759市值4.x億
2360已經值12億 要跌2/3先同759同價
業務方面 759呢幾年根本唔識入貨/入唔到貨
賣日本零食水貨起家 但零食轉哂東歐貨

Ching 你都係買返2800算啦

麻辣味杯麵次次一返貨好快清晒，賣完係好耐都唔翻貨或唔再賣。 可能入唔到貨。